覺唔覺IRHK係攝影界力威健身學院?

1. 師傅都係姓胡
2. 兩個都係清泉

不服來辯

同意請正皮

駁唔到

邊個攝影台濁流偷偷地負皮?

留名跟大師學野

做乜呢期佢咁紅

成班垃圾眼紅我上電視
眼紅我有sponsor